Mac OS X
========

Ruby was unter Mac OS X für rake OE und HomeBrew benötigt wird kann via [rbenv](https://github.com/sstephenson/rbenv) installiert werden. **Achtung es wird Version 2.0.0-pXXX benötigt**
